一人一個比on9上司無辜鬧既經歷

個上司叫我去執貸,然後我去執貸時咁岩有個客問我野
我就帶個客去搵貸,個上司見到我個客格離就過黎大聲話我[做咩唔執貸]仲比d說話我聽
佢完全無理個客係我格離,好彩個客幫我講好說話

執貨下化...

.......

貸原來唔只可以借, 仲可以執

眼殘打錯字

抵你比人屌
字都唔識多隻
ON99咁
呢鋪我撐個經理喇